一人N隻自己鍾意既galgame

素晴らしき日々
Cross†Channel

穢翼のユースティア
只係為左j拉菲

Clannad
ピュア×コネクト

素晴らしき日々
神座系列

片....

魔女的夜宴

all拔

由歧姐係個好女人

催眠術2

壁の向こうの妻の嬌声こえ２

認真劇情正到傻

Ever17

印象中VNR好似係用YUKI做background

Little busters
第一隻玩既gal game
我覺得係key社最好既一隻

Balder force exe
Blade sky dive1 2
傳頌之物
戰國蘭斯

女裝山脈

穢翼
大圖書館的牧羊人

G弦上的魔王
ever17

曉之護衛(日常係寫得幾好笑,可惜尾段暴走 )

桃花染的王姬

Rewrite
你和她和她的戀愛
School Days

ef

夕陽染紅的坡道
架向星空之橋

Fortune Arterial
大圖書館的牧羊人

White Album 2

朝色
Carnival
Forest

乙女が紡ぐ恋のキャンバス
月に寄りそう乙女の作法
はつゆきさくら

初雪櫻
rewrite

穢翼
秋回4
星空のメモリア

秋之回憶 1-7 都有玩
當時拎psp 日日煲

沙耶之歌

花吻在上

最鍾意都係素晴らしい日々
大家提過既我又玩過/緊既我都覺得都唔差

你和她和她的戀愛

竟然冇人提蘭斯

果然係小學雞Forum

btw有冇人玩過隻叫 紅樓館奴隸 揾極都得Trail 冇正game

＃13

btw幾年前見2000fun有賣紅樓館

saga planets
feng

美雪BB

神荻葉子

穢翼
大圖書館
丸戶：ng戀/女僕cafe/青空/wa2

いろとりどりのセカイ

戰國rance
大帝國

呢兩隻最好玩

初雪櫻

正到痴線

插畫
saga planets

小倉朝日

星空のメモリア
澄之朝色
沙耶
鬼哭街

戰蘭,蘭斯3/6
戰女神Z/V
VBG/H

只鐘意玩純愛
耐d嘅有架向星空之橋 （都唔明點解近幾年feng咁hea）
近期d嘅有蒼之彼方的四重奏

想玩蒼之彼方不過食唔落生肉

White Album 2 無得輸啦下話
東馬和紗

+1 仲未出漢化
Down咗同公司嘅戀愛選舉朱古力未得閒玩
Btw終於有feng同好

最近玩緊新妻lovelyxcation

竟然無貝阿朵

覺唔覺要玩漢化嘅人不如唔好玩,根本已經唔係原汁原味,浪費哂隻game

好似d人又要唔識踩單車,之後裝個輔助轆去踩咁

涼香karory

😩

點睇官方英化？👈

WA2
君と彼女と彼女の恋。
大圖書館的牧羊人

晴菜花
Wa2
曉之護衛

White Album 2

星之夢
clannad

key 社就係屈機

初雪櫻
女裝學園
學園正過山脈

さようならを教えて

初雪櫻
因為淨係玩過佢

G弦上的魔王都沒人講？

小倉朝日個種女子力同受屬性真係正到痴線

我唔係幾鍾意西又葵
同樣係月に寄りそう乙女の作法 鈴平ひろ岩我口味多D

命運石之門同ng戀都幾正

西又葵而家既畫風好左D既...

wa2, 真係無得輸, 周邊買左好多野, 係無買隻game, 買個陣真係會胃痛
clannad, 當年見係game改編, 想睇下隻game係點玩, 之後就入左坑
evenicle, 玩NTR玩到出神入化既alicesoft, 玩到個心都離一離

仲有大帝國之類既地域鎮壓形